香港警察學院爆發急性腸胃炎個案 涉及17男11女學員

衞生署衞生防護中心正調查黃竹坑香港警察學院爆發的急性腸胃炎個案，並提醒市民及院舍人員注重個人及環境衞生，以防感染急性腸胃炎。個案涉及17名男學員及11名女學員，年齡介乎20至36歲；中心正繼續調查。

病人自1月5日起陸續出現腹痛、嘔吐及腹瀉等病徵。全部人均已求醫，毋須入院。全部病人情況穩定。中心人員已到該學院視察，並向學院人員建議所需的預防措施，包括適當和徹底消毒清潔、適當處理嘔吐物，以及注重個人和環境衞生，並對該學院進行醫學監察。

https://hk.on. cc/hk/bkn/cnt/news/20210107/bkn-20210107164458822-0107_00822_001.html

廚房佬條底褲好黃

個案涉及17名男學員及11名女學員，年齡介乎20至36歲

36歲先嚟做學警

幾時死？

拉咗個廚国安法未

慘
咁都死唔去

樓豬係你個post叫極都唔應人既

川普：假新聞不告訴你——我們在接近成功

川普勝選的憲法之路已經打開

卧底手足 做到野

渣ga 垃圾

孔雀大師呢

係咪餐廳知佢地係學警, 專登放D屎落去比佢地食？

又唔係死哂報來做咩